有無手腳用SmarTone個網有問題

YouTube播唔到係Google問題
但係細佬Safari又load唔到
想check數據 連SmarTone自己個app都開唔到
有無手腳有同樣問題

愈黎愈慢

有吖 屌佢老母！
唔知係咪想逼人轉5g

冇事喎 早排YouTube先死ser 未必關個網事

琴日youtube先死完一次
好似唔係幾開關smartone事

我由3轉過黎，已經係4.5G plan,成日都收唔到。

4 同 5 唔覺得會差好遠

有冇ching用緊呢個 啱啱搬又唔想拉線咁麻煩